［突發！！］暴大專上培育魔警課程

我屌你老母 掛名係暴大專院校
本身間學店都好撚廢
你竟然同我搞個魔警課程
係咪癡撚咗線？！

本身都已經好撚多死人港豬同NDS
依家仲垃圾過毅進
係唔係想出名成為下一個HKDI?!

強烈要求校方回應

係咪呢啲課程教到啲人變曬做魔警

Push

林總統會唔會有博士學位拎教書?

原來暴大個暴喺呢度

妖

E個即係毅進？
教人考popo？？？

想保住份工而又有永久罷工效果？輪更制幫到你

樽頸？攬炒？不如試下輪更啦

幫我推佢老母！

屌你老母推呀 想做第二間毅進？

你讀CUSCS會唔會周圍同人講讀中文大學先

所以你同意魔警課程？

推

暴大手足要多d sit 堂

呢間學店出名得港豬讀

以前中學有人讀完做pi

真暴大

呢個黑警培訓課程似係新開

嘩屌 唔係啩

讀完可以大大聲同人講
我唔係毅進仔 我讀大學架

資歷三級
ON9姐係同毅進一樣
低撚過ASSO HD

想擺脫毅進仔

但係擺脫唔到黑警係弱智仔

嘩屌，認真？
唔撚係變第二間毅進啊嘛

求學不是求智力

11.10 今個星期日活動出爐啦！請廣傳！

wtf?!

嘩屌我讀過呢間野 成間野都係垃9圾

屌

剩係講我係暴大出黎已經臭左暴大個朵

不過暴大想降级做毅進都冇法，毅進完左就暴進

不嬲都有 細良哥都有講過去做過助教

零容忍 推佢老母！

好似唔係幫佢地考警察 係比警謊人員進修用

有錯請指責

咁仲唔係培育魔警？

甴近平

哇屌

同毅大爭狗養

push

唔關個課程事
個人本身無腦 點教又係無腦

屌啦 真係垃圾學校 個啲教程要學中國文化 有咩文化姐 得個洗腦教育同甴總

好恐怖

暴徒專上學院

習曱甴

乜撚野事

推
暴大人不能接受

Btw for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
順便入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要
唔係淨運動chur 死左仲點有力幫手

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
全民行動 我地要活得比佢好
過得比我地嘅敵人精彩
我地要贏 我地堅持同改變
為香港付出多一點

光復香港 時代革命

和理勇武強身健體飲食入門：
長期民意戰 召喚師自己留意
全世界維持健康打落去
我出黎同時做幫大家上Buff

人人都要有自衞隊身體質素
不靠黨鐵 我地有自己
香港人 團結反抗
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人（我😎）

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
依家風頭火勢
不分化 不割蓆 團結 正能量
我要所有人隨時隨地可以極速轉場
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地更團結 去改變香港

衝得要走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界只有你可以有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
唔會問聯絡資料
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
如果想做下運動放鬆
歡迎黎搵我做下運動
有街頭健身

My TG

Channel

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
唔駛驚冇工開
想開工/彈性part time
可以黎搵我 我cover你
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

見過真係有人讀cuscs
因為有得去中大圖書館 就成日喺圖書館打卡
之後周圍認屎認屁
話自己讀中大

但始終都掛左個名係到

出埋啲畜牲出嚟

都真係幾多

on9仔

on9!!!!!

笑撚死
特登整個咁既課程把撚咩
毅進夠曬照啦

強姦雞姦打人邊個唔識

我諗法有少少唔同
警察係文明社會必需
依家係有班冇文化嘅啫
如果有正規課程踢走爛雞蛋/提升新人質素未嘗唔係一件好事(課程內容係好嘅話)
(當然單靠學店開課程唔會有乜效用，不過開班其實有乜問題)

毅進仔何嘗又唔係從毅進正規課程出嚟

痴撚線
佢地係邊個campus 讀

呢加好似無咗呢個課程 cuscs個網搵唔到

師兄search下 破土:警察的起源
你可能會有唔同見解

新策略新口號
SUCK到天涯海角 SUCK到天荒地老

唔好意思，借個位宣傳討論

你估林鄭見完小熊維尼 會有咩政策改動

真正暴大

鯨魚大學同魔警關係好似都好close 好多popo以前冇讀書都係靠開大D紀律部隊管理學士攞大學Cert

exactly

邊個做教師 搵佢出嚟🤡

但係個課程係資歷架構三 即係同毅進冇分別

但可以同人講大學畢業

我識好幾個呢間嘅朋友會發夢
唔好一概而論

我都識幾個係勇武巴

間間學店都會有勇武同有督灰狗架啦
暴大都有唔少小粉紅nds啦

Btw 樓主唔好推咁多次
連仔政策話左同一時間推過五次唔當推

有中學同學同polyu speed 都話自己讀poly la

邊個做講師？警車接收工？

曱近平

感謝🙏🏻平日太少開

睇下對邊個
對住啲三姑六婆廢撚事解釋比佢地聽
朋友果啲就講番speed
利申 polyu speed

摩擦力

間野都唔撚勁，重要出呢d垃圾影鳩衰個名

Push.

wtf？

好彩一早quit左 勁垃圾

屌佢老味啊，推上報

我屌你老母

正如 Space 扮HKU

總會有依D人架啦